正式宣佈 展開天天新城市購物行動

我嘅興趣係
一邊購物
一邊嗌5大訴求
見到水貨物就屌佢老母大陸狗
收鋪都靜坐係商場大堂死唔走
坐係到等待明天嘅購物
黑警入到嚟都冇得掉催淚彈
啲狗只可以近攻
可以實行真正單挑

不合作活動 抵制新城市

新城市收皮 光復沙田

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

希望大家幫手推
陳伯幫左我地，我地都要幫返佢

我嘅興趣係
一邊購物
一邊嗌5大訴求
見到水貨狗就屌佢老母大陸狗
收鋪都靜坐係商場大堂死唔走
坐係到等待明天嘅購物
黑警入到嚟都冇得掉催淚彈
啲狗只可以近攻
可以實行真正單挑

不合作活動 抵制新城市

室內示威係新趨勢

push

成日見d大陸人周街踎又開箱執行李，最衰商場又唔理
個個都咁做咪好亂？

你咁就唔岩
唔好屌水貨狗
要派啲單張比佢地

如果見到水貨客開喼掉紙皮落地
掉撚返落去個篋度

印一推殘體字反送中單張，掉落水貨客啲喼度

【重要】今次要定性黑警於商場 非 法 禁 錮 市民

佔領新城市

一齊開喼門口執貨

新城市租金咁貴
日日搞鳩佢冇生意做 租戶會發癲屌晒老母

可能過關時會奶野

推

今日已經早落閘收鋪
冇做一日生意損失幾十萬

有得涼住冷氣示威
做真。冷氣軍司

涼冷氣示威唔好再咁蠢係出面食催淚彈

我冇野講

入去瘋狂airdrop 六四 反送中個啲

要用貼紙，紙貼纸上面有防水膜個隻

我冇嘢講